竟然有多達234頁有關選舉舞弊指控

cls

法庭文件嚟講唔算好多

就係咁都有排玩

push

靚女律師睇落好撚醒目
跟得侵都唔係普通人

但1月前搞唔掂係咪眾議院議長補位？

宜家淨底既係唔可以比敗登拖到一月

我估敗登仲有最後一著
就係選舉人唔跟投票結果黎投票
有冇方法可以拆解？

This claim about election fraud is disrupted
仲夠膽出
確認咗twiitwe冇運行

pish

罷工，槍權

係，但副總統呢?

???唔明你表達咩

去到1月20日未搞掂就眾議院議長暫代總統，但邊個暫代副總統?

參議長？

副總統兼任㗎

選舉人唔跟自己都一身蟻

你冇得同我架FC鬥
FC鬥
FC鬥
FC鬥
FC鬥
FC鬥

即係假設1月20號仲未有結果就佩洛西加彭斯呢個組合?

連選舉人都收買到咁美國真係玩撚完 ....

初步咋喎

佢係White House Press Secretary
同之前嗰個差好遠，之前嗰個成個男人咁

DEEP STATE極醜惡

睇佢下面啲reply就知而家班Trump haters痴晒線
乜都話係fake

有 追殺令

唔算多. 呢啲叫少咋

我已經無視佢地 因為嬴既都只會係TRUMP

有冇pdf版

佢把口勁到仆街,下下都一針見血
所以左膠同media憎到佢嘔

有人講過係參議長

係，開記者會幾霸氣，notes又有晒應對方法，仲分埋類

原來剩係MI
屌有排攪
等睇Pelosi做總統 (which I don't want to)

到時就改為要查吓呢班人做乜鳩
一查就唔知查幾耐

每個州黨團決定，每州1票

侵玩左飛黃騰達咁耐
揀人係有一手

有冇可能喺入面揀人黎做

真係好想睇佢哋哭喪個樣

不過點會呀 登登點都贏呀

trump贏得夠多選舉人票 同埋
醜聞燒到上民主黨高層e.g. kalama/pelosi
共和黨控制嘅州緊急立法廢除失信選舉人嘅投票權

only one county

fc ar

查咗一個禮拜咋已經有二百幾張紙

唔知而家牙Joe係咩心情呢

呢啲先係華盛頓精英

發言人點解好似暴瘦左咁

巧京京

我想講，個個掛住講美國大選，有冇人記得一年前嘅今日發生咩事？

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

McEnany enrolled at the University of Miami School of Law, before transferring to Harvard Law School

講真到左選舉人投票呢個階段都係一個儀式一個過場姐，唔通真係可以失一失信就扭轉成1.5億張選票既結果咩

Trump唔靚女唔請

Voter fraud of any kind is exceedingly rare in the US, election experts confirm
FC撚呢？

參議院指派

有無金句合集

係一個county咋

法律文件都係 fraud

pelosi同侵唔岩牙但dem入面應該算係無咁左果批？佢同賀錦麗二揀一我寧願要佢喎，起碼對華強硬立場一致

Pelosi起碼都叫有偈傾

Affidavit係就係法律文件
但其實都只不過係一份書面供詞咁解, for個人本人唔想出庭所以要講嘅嘢白紙黑字寫低再搵人見證
Affidavit係唔能夠取代實質證據
侵響swing states入稟法院都係用呢啲affidavit,不過幾乎全部俾人駁回晒
有好少成功嘅係講緊監票人可以行近幾步(真係幾步咋)監票呢啲濕鳩官司

珍
Affidavit仲係玩double spacing加分好多段
一個份10版以上差唔多係底價

仆街 twitter 咁都 tag 條 tweet

無錯 出現呢種問題代表敗登衰撚左
到時仲點會有人幫佢撐 比人屌足一世都似

法律上係可以
但成個民主制度就玩完

之前法院咪裁定咗唔可以選舉人喺影響結果時,唔可以唔跟州結果投

其實點解要用選舉人票，唔用pop vote 計？如果選舉人失信，又有冇方法制衡佢哋？

而家個制度係唔想個政府忽略左某啲人少嘅地區

但係少人嘅區唔會都少啲選舉人票？

係少啲 但贏嗰邊可以攞晒嗰區全部選舉人票

選舉人票係因為美國立國之初交通唔方便，選舉人可能由所在州去到華盛頓時先打聽到某位候選人嘅醜聞，咁呢個情況下選舉人都可以即場落決定轉投票取向

佢唔係完全按比例

加州四千萬人55張

阿拉斯加八十萬人有3張

侵係商家佬
唔同一般官僚體系
無料根本留唔低

選擇人票數目=嗰個州參議員+眾議員數目

President pro tempore
臨時議長做

重要靚
班女權西最憎呢啲

宜家仲有咩未玩完？

失信人除左投對家
仲可以唔投票
投癈票同故意出錯攪到張票無效
而過往冇一個失信人被追究法律責任

應該係所有洲最少有3張
然後再按人口加票數

twitter真係好撚唔中立
乜鳩都tag誤導

係呀，知你熟法律喇 叻喇

其實一路都試過